美國呢4年點搞

［行動post］盧吉道要人！！

人哋點搞，關你同我咩事，你有份投票咩？

希拉利+賀錦麗 臨朝聽政

香港點搞，關你同我咩事，你有份投票咩？

仲有黑馬

笑死秒

秒

條友即刻冇聲出

戇鳩冇份投票就唔討論得

立法會投票算唔算？唔算，就無

直接鞭落隻支那狗度

備戰

白宮：拜登明白美中關係充滿競爭，但仍期望互利情況下與中國合作

中美會談｜拜登讚揚布林肯表現「以他為榮」 但仍期望與中國合作

美國總統拜登上任後的中美高層首次面對面會談，在雙方唇槍舌劍下完成頭兩輪會談。拜登周五在白宮對記者說，國務卿布林肯（Antony Blinken）在會談中的表現，令他「引以為榮」。

白宮副新聞秘書吉恩皮爾埃(Karine Jean-Pierre)說，經過充滿火藥味的兩輪會談，拜登明白美中關係將充滿競爭，但仍期望能在互利情況下合作。她說：「我們知道會談將很艱巨。」

－－－－－－－－－－－－－－

狗一樣的＂領袖＂

你幾時去微博教化下班屌美國嘅小粉紅？

關你撚事，你又出聲

你都係返去睇av喇